【live】記協記者會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推爆佢

push

記者記者會？

雖然知道大部份都係事實
但係黑警咪又係無視

咁少人推

推

講得好好 幫手推!!!

Push

完全無人理

支持記協公正報導新聞

點解咁少人!!!!
點解咁少人!!!!
點解咁少人!!!!

p

逐點指出狗講大話 快D睇!!!

推 要睇

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

好多人去左聲援少女

PUSH

推啦

pish

喺OFFICE唔睇得住只好一推

Big Push

記者係妨礙警察違法 唔係妨礙執法

tui

推
記者係阻礙警察犯法

如果警方冇嘢要隱瞞嘅 驚乜嘢呢其實？

直線抽擊

唉 班狗都係唔會理 照趕記者走架啦

記協:行得正企得正怕咩比人影

要求警方停止使用暴力 要求道歉

push
想問記協有無咩升級行動? 你地呢三個月黎譴責過，遊行同記者會發言又試過，但完全唔覺班狗有理你地

要求獨立調查警方喺今次事件 對待新聞工作者嘅準則

推！

講野果幾條友真係唔係幾得

警方講到自己咁撚正義嚴正執法 咁怕咩俾人影

推 記者加油

推呀

記者會 好心硬d屌返班狗 無理對待記者

Tui

721 811 831
915見

推!!!!

記者一定要指證到班警察
係法院唔能夠成為一個可靠證人

____________
914天水圍見
915銅鑼灣見

記者加油